[李白] 一袋二蛋三花柳

一袋
二蛋
三花柳
四仔
五睇
六十歲
七頭
八婆
九公多
十有一個喺左緊

有冇巴打一齊玩

Up乜柒

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

野雞小學程度

搏咀啲friend

發覺自己真係好高質

唔講咁多

十一洞
十二厘米
十三隻狗
十四夜
十五好
十六條毛
十七九
十八字彎
十九硬
二十哂